反雲加可以有一萬個理由，但迷雲加只需一個理由

愛

駁吾到
入雲系一輩子

加力子早排上左一次水
希望佢可以多d上黎

永續雲SIR

雲加專一至死

雲加

加力
迷雲黨要你重整旗鼓

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

同市輕鬆爆廠

愛你一萬年

你在牀 我在牀
雲加亦在牀

反雲狗咪能入黎 唔好迫我出手

出手做咩？做愛呀？

入阿Po清算反雲啦